有無人mun 屎會mun 到好入？

屎係污穢之物 點可以喺我體內 一定要mark 開個pat mun 到好深 鑽幾下 直到無屎為止

開水柱撞

樓主會唔會撩埋d宿便出黎

不嬲係塞隻手指入去挖乾淨

唔夠乾淨㗎
比我用條利幫你啦

抆到幾入先啱?入到直腸?

隱性Gay佬

come

抆

插水喉入去灌腸灌到乾乾淨淨

Same. 仲會用手指轉幾下

如果唔係點撩乾淨

我會伸展括約肌 一放一縮更乾淨
再濕少少水係紙巾
重覆抹直到冇屎跡

濕紙巾好重要！！！！！

抆太入會好易整損脆弱既肛門

我會 初初一隻手指，之後兩隻，之後三隻，而家要用BBC假鳩塞入去先舒服

乜唔係個個都攞埋條腸出黎敏

會比錢人幫我抆

屙條屎香蕉咁大都無事

唔屙屎咪得
點解要搞咁多野

是個m

咁炆法天光都未炆完

Mun 到咁入唔係mun 屎 係探肛